[元朗天水圍屯門]請立即離開現場

睇ig 見到 立哂架餐 有刀有棍有golf棍
防暴隊掂行掂過

source ig man9talk

屌佢老母 警黑合作